【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (42) 跪求ViuTV再出呢啲熱血偶像劇

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

全力支持男朋友神B
我愛排球！
我愛力圖！
我愛牙神！

我同男朋友嘅合照

留名

女排20號真人咩名

Renci 楊偲泳

唔該

今晚真係睇唔到希望趕到deadline睇造星

牙波好得意啊！！！我愛牙波！！！！

魚仔=排球界楊過
家瑜=姑姑

LM

魚仔啊

串到

魚仔呀 魚仔

D時間咁既 阿魚之前右手傷左2次都未正式開始甲2 依家先開始?

乖啦魚仔

lm

好硬頸嘅西魚

閪魚

翔鷹點會第一年打甲二

牙魚嬲

Edan剪左頭髮

寸到

換牙魚走啦

教主！！你老婆係到呀！！我呀！

換走佢 喇

牙新條眉好搶鏡

牙新捉住魚仔隻左手教佢啦

攞嚟柒

係呀聽牙神講啦我哋輸緊呀屌你老母

唔抵佢得到美人嘅愛

魚仔

第一年甲二
鬥嘴邊夠女人嚟

同你一樣

抵被人串

排球界左手劍 留名

西魚皮膚好差

魚又嬲

又係喎

33

打咁耐個心態又返去第一集

又嬲

醉曖是你

不嬲

換第二個上啦

不嬲㗎啦

係囉

閪魚又黎

Chris1

唔聽教練話

想兜巴打落西魚度

又閪面

力圖 hea 力圖hea

閪

牙神靚仔

牙神好好笑

閪我牙神

魚仔好閪

呀雅呀～～～～～

我都想

其實啲閪口閪面樣都幾正式

牙閪本色演出

契魚係咪收撚咗對家錢嚟玩嘢

Kepa

想學kepa

jason wu好煩

鄧簡文

西魚

on9

佢傷左隻手好耐啦 佢第一次傷果陣就係趕住甲2打阿新
唔知點解依家又岩岩先開季

自負閪魚死廢狗 豬隊友

禾唔信……

臭閪魚好撚煩呀 咁撚多戲份

好撚柒呀

守護它

閪魚唔理神b

自己唔聽話 整傷右手 仲係到抆

閪魚自己衰仲要閪曬全世界

美人係咪有d M

好撚可愛

得閒幫你愛人fu下mask

正式閪面

牙波新po LM 我愛你

魚仔第二個固定嬲

魚仔本色閪面

真係好閪

本色演出閪到

想嬲到大結局？

收咗牙新 order
代價係要肉償

今集係咪要由頭西到尾

牙新好靚仔

所以咪正式閪始

廷芳！

佢嘅特色嚟

係咪想話佢哋幾廿年前已經升甲一

班球員連教練都未出世

人品都差啦

又想食負皮

唔係降咗班咩

閪魚可唔可以查一查潤唇膏 乾到裂

吖呀～～～～～

演技真好

牙嬲冇咁閪

結局篇都嬲

啊神比人skip

佢做返自己

甲一跌落嚟呀

Set比QK打 咪有分

做返自己姐

正式閪始

點撚解播撚咗幾個禮拜
魚仔個心態都係無撚進步過

屌你

閪始

冇技巧，死力沖撞，係女都黑面

美人迷魚又迷契

轉咗魚負責嬲

閪到出汁

美人啲taste十足花蛆

受傷的總是神

有老母錫

睇得咁仔細啊ching

呀傾套劇後半段拎番晒d人氣

牙新教牙魚

正常發揮

唔通佢哋一開始創會就直入甲二咩

畀牙新？

今集阿新魚仔兄弟情

以為牙傾會嬲嬲豬

想睇翻波仔

意思係升上去果陣都要經過甲二
所以唔會係第一年

固定b嬲得好cute
魚仔堅閪

集集都有人嬲

第一次 agger you

佢意思翔鷹以前係甲二升甲一

點會第一次打

叫葛佩煩咀下佢囉

閪面魚

全力支持牙傾

193鬧佢垃圾未

啞丫～啞丫～

翔鷹唯一正常人

但明明唔係自己親生老母

力圖 係 力圖 係

你行開啦 我淨係俾家瑜屌

俾QK追返啲分先啦

大家請空負
空群負皮

最後五集都仲要閪面

佢係固定閪

🐟

AL係ig叫自己牙波係咪有mon post

牙魚一遇到同牙新有關既野就好西

順便鬧埋我

應嬲嘅時候唔嬲

佢意思係都要打過甲二先升到 除非係甲組聯賽創辦就係度

我都覺得似 但一開始會唔受教 之後就受

串鳩佢跌姐

牙新好charm

國瑜咋話

又唔聽人講 覺得自己好撚叻

yes

牙新副body仲正。

嬲一嬲追分先啦

力圖！嬲！力圖！嬲！

家瑜冇鳩
韓國瑜就有

可能人哋創會隊
一成隊就打甲一呢

最後肯定搵安安含到佢聽話

牙波

魚仔做乜柒啫

要有番外篇先知係咪

嗰個係廢中英

怕得罪呀妹

Renci真人幾高？

閪魚啲演技真係好

牙魚閪我家瑜
不可忍

33入咗隊之後nice咗會同佢say sorry

牙傾很正

王㐱

傾B即刻屌醒廢魚啦

唔好啦

我見ig cm都有人叫開佢做牙波

無牙波什麼都不是啊！！！！！

廢中英就係俾國瑜屌

why

欲拒還迎

胡cfu

性格好 同真人一樣

集集都要講一次
牙新型到痴線

皮已負

支持牙傾

定係想講班球員未試過降班

牙波404 not found

好變態

叫余妹幫佢出下火啦

牙傾大個仔了

波傾cp

肯定係依道啲巴絲打啦

唔講以為你講完變咗事實啊

Miss 波

如實陳述上網睇係爛尾

牙新 >>>>>>>> 不能僭越之牆壁 >>>>>>>>>>> 閪魚

我記得我頭幾集就叫佢做牙波

你ff下好啦 厹占就有你份

家瑜媽

肯定係啦
左手教左手

有冇人答到我
魚第一次傷隻手陣就係趕住甲2打阿新
之後傷多次再+休養 頭先又話練左左手3個月
姐係點 上面講果D野都差唔多大半年時間

2個零仔，搞唔掂

屌閪未

幾時有波

樣衰怪又出黎

屌又開始有心跳，唔撚睇啦屌你老母！

安安咁好態度對閪仔

冇左閪魚就贏 檢討下啦

屌 又做閪魚同傾妹條線

傾妹真係好平下

點解佢哋兩個成日自己係一間房

啱啱食完飯 唔好啦

又係魚安線

你打到無人話你
弊在你打唔到

扮咩牙你

傾妹想比咩佢睇

我個波波呢

Chok巴係Viutv版嘅KFCCOFFEE

又想色誘阿魚

最後5集係咪要追返感情線既進度

漏咗我呀喂

傾妹好柒

你兩個平時睇咩戲

193最可靠，唔洗夾
又攔到網，又識得分

明明睇劇照有幕係QK著便服黎咗力圖個場
應該cut咗佢初入隊串串貢嘅scene

唔想睇你地呀 我要牙波呀屌你

真

陣仔成日都口不對心

呀傾點解會比佢地咁close
之前又話唔比

公共休息室嚟

因為佢想原本既方法打贏呀新

好好人

仲有我

葛佩煩

不如你俾你啲嘢我睇仲好啦
仲睇排球做乜

神算安

葛博士

邊個嚟

Ian 真人係打左手定右手？
如果打開左手但要演到咁廢應該都唔易

條女真係好樣衰

又抽🐟水

兩個成日講舊時
舊屎沖走咗啦

用對髀磨兩磨一定爆晒漿

小學心算好叻關我鬼事

屌你又閪魚 咁撚多集都講佢

從來冇出現過牙魚個rm 係咪閪走左人

安安快d騎佢

common, not room

完未

又正式開始

仲未扑？

閪夠未

又起歌

都要鍾意睇先cap嘅

CCTVB負責Cap圖整gif嘅巴打

社區數學大賽

唔使講咁多啦
除衫啦

我都係左手劍喎

牙傾畀閪魚禁錮咗

又閪始

又播閪始

屌 又播閪始

巴基斯坦假博士

固執魚

好似cap tvb圖嘅

又起歌！屌傾妹老母！啊！！！！

加一
hello牙波

兩隻手都用到

閪始！

今次我認同葛佩凡，香港班和理非就好似牙魚咁

講完條魚未 我要牙波呀 第一節都冇牙波

安安肯定訓咗
之後除件褸比佢

閪魚同傾妹扑野未呀

扑喇

好尷尬

開始～開始有心跳

頂唔緊啦

牙蟲身材好好多

屌呀！！！啊！！！！

又播

想睇排球呀

閪始~

屌

屌 好尷又黎

件褸UNIQLO

起歌

唔想睇魚安 thx

呢個宿舍景係真宿舍定度假村？

竟然幫到手氹得掂

一齊啦屌 拖拖拖

QK

睇到咁detail

笑死

老土到

做愛啦屌 仲等？

又中

兩個埋牙未 成晚睇片咁on9

屌
好老土呀仆街

契魚成世未扑過嘢 傾妹都食得落

唔要牙蟲了

屌閪未呀？

閪始有心跳！

最後五集都要逼我食屎俾返牙波我呀

依啲時間通常會抽下水

牙蟲呢喂

尷尬scene

高又高過佢

魚唔蓋對腳 係咪打算繼續望

圖?

佢成日用兩隻手幫我

條女陪佢過夜
血氣方剛冇理由唔衝動

懷疑係gay 咁都忍到

咁都唔扑真係聖人嚟

牙檸都大波過佢

好似係度假村拍

銀礦灣大學

咁都唔扑野

想睇牙傾牙波呀

中呀喂

安排返條女俾牙傾啦

咁我又唔明點解佢打機睇片唔可以返自己房

飄飄然地屌！

條女送上門都唔出手

魚 gay confirmed

咪係 你個名幾時出場

喂呀

正正經經屌個閪啦
睇咩片啊

牙波你好,我愛你
利申:仔

阿魚發晒姣咁

純音樂都幾好聽

mean but ture

佘香妹係咪冇長褲著，次次都熱褲出埸

牙傾要牙波得啦

老師又中

閪魚呢pair好尷尬
一定都唔覺得sweet

通常黑畫面之後就...

黃金sir 幾時變正印

diu 傾妹同牙蟲掉轉下角色得唔得
睇牙蟲都冇咁難頂

gif呢

安安對腳好撚正
集集都要露

牙B加油

你啱唔啱

黃金sir咁你肯主動出擊未

其實咪bench 9佢
一日唔聽一日唔用囉

神

賽車手揸巴士，咸狗會屌架車太慢

+yu 都大過佢

瘋狂執波神

真，掛住蟲蟲

牙魚主角集數仲多過牙傾
寧願睇Zeno啲嬲戲呀妖

牙神

我都係左手

牙檸牙神

想睇家瑜同黃金蛇一齊

啊神

珍

你無良心呀你

長途跋涉去返學
再去元朗練波

無良心 神神好得意

Edan

你冇良心呀你

神bb

Tiger好可愛

牙閪無良心

牙魚唔搵牙里練了

編劇！

俾條女用口，條仔即刻軟晒

呢個comment係咪會引到雲粉

傾B愈望愈靚仔

阿檸

最後都係要條女出聲
魚仔先會變

牙神走音

二人運動

2個一齊喘氣

傾妹

黃金蛇同家瑜

救命你無良心啊你

你~你冇良心呀

比黃金SIR講晒啦

俾牙魚享用

黃金蛇得米未

你呢句說話都要打甲一嗰班係原班人馬先成立喎

如果有人一開始加入就係打甲一咁咪冇打過甲二囉

wa, 黃金Sir, 咩都你講哂啦

edan

兒子生性

屌笑死

No more 魚安我餐飯想嘔啦

兒子生性病母倍感安慰

兒子生性病

頂 黃金蛇

黃金sir表白未

唔好操胸

黃金真係好正

病母生性

然後真係病左

呢套野好撚連登仔
兒子生性病都有

竟然出埋兒子生性。

兒子生性家瑜倍感安慰

主動咗咁多年，係時候要若即若離架

跳都跳唔起點打正選....

唔會㗎啦
要表十年前表咗啦

快啲鬧我係垃圾

match

黃金

琛仔好撚大隻

家瑜黃金sir

屌 呢個shot

係咪嚟啦

黃金是我的

補番圖
佢笑死我

有光嘅

點撚樣啊

一齊一齊

鄧麗欣真係好撚索

黃金SIR

黃金蛇型到

正式閪始！

Jm9

兒子生性病母倍感安慰，編劇高登仔嚟？

愛上了

魚仔要飲葛菜水
2個零仔冇人食

黃金蛇有聖光

含春咁既樣

wowwwww

男神filtrr

黃到金

jm9冇啦啦effect……
覺得佢高咗？

家瑜沉船了

黃金sir

黃金sir 有CG

黃金要升post啦

呢啲對白cctvb永遠都學唔識
扮貼地

呢個CG好尷

又嚟呢種effect

家瑜心動啦

黃金男神光

心心眼

有光呀~~~~~

家瑜心動喇

做乜鳩

男神光

黃金發光

黃家！！！！！

又filter

發咗光痴線

黃金識發光架

啲filter

有無cap圖

黃金黨成立未

黃金個effect

閃

終於覺得黃金好大揪

黃金sir上未

CLS黃金蛇charm過牙新

識發光 fall in love 了

男神光 黃金蛇呢鋪得米了

到stephy心心眼

家瑜心動未

屌聖光

發姣

石仔呢啲咪發晒光囉

固定黨一直固定係到

黃金都有大招filter

係咪見到黃金有万刀甲影子

屌 啲聲效

嘩痴線

我都係垃圾

播閪始啦

頂

男神光！！！！

上位啦黃金

發光

好有型

屌啲光可唔可以陪返佢個大學頭

黃金 微笑

真係好撚似香川真司

笑死 家瑜

屌依對仲好睇

兵都會有
觀音 女神 神光

Cg時刻心動心動

有機了

上呀黃金大將軍

嘩~~家瑜視角黃金有心心泡泡

Stephy表情做得好好

37歲似27歲

一齊啦屌！！！

送間gym房 心動了

笑死 心跳未

仲以為要錫

好撚尷呀黃金蛇

唔知點解Stephy FF 黃金Sir 個畫面好搞笑

哇屌

黃金有聖光

坐正喇黃金

啲cg好難頂

屌笑到飛起

陣仔點睇黃金蛇
射咗未？

黃金sir終於捱出頭啦

笑死，啲鏡頭

入到?!!!

黃金蛇咁識玩

黃金大將軍得米未

仲有D少女味好正

Stephy

18號叫咩名？

隊長又閪面

笑到pk

家瑜發威！！

起晒雞皮

石仔高招
做兵做到filrt返人轉頭

家瑜黃金線＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞魚安線

too old

好靚仔

牙傾今日post當時為拍男排而練返嚟嘅身材

牙瑜

20號係咪要開始閪啦

上前排！

下下用下手

閪ci又出現

轉位了 ！！！！

4號好健碩

輕熟女正呀

想奶家瑜d汗

呢啲成熟穩重

咁花蛆你又食

打自由人啦

黃金要著聖衣啦

上前排就唔得

睇到我扯撚咗。。

小學老師？不了
尖room老細？心動心動

啱啱重甜

好想奶佢嘅手筋

隻手

家瑜又好返又有力圖又有黃金sir
Happy ending

閪魚傾妹一齊先 定 黃金家瑜一齊先

ff

做開兵有位唔識入
定係呢啲叫欲擒故縱

扮咩

牙傾

黃金sir枝金鋼棒用得了

頂住啊家瑜

點解上鏡會瘦咁多嘅

佢真係好搏 gchi

卡架華

幻打

點解兜風耳對家瑜咁好既？

仲以為入左zone

家瑜

身材永遠都少女味

佢唔搵黃金試左先落隊玩

又要閪面

幻滅仆街

你唔係契魚黨總書記咩？

家瑜要俾人閪啦

唔係紥鐵紥返嚟咩

偶像

我中咗寫輪眼？

哇
但劇入面都仲係好瘦

仲以為半集就解決晒上星期鋪到今日問題

呀波幾時番黎

辛苦晒佢操到腸胃炎

球球入網

佢平時冇練波ga 咩

renci好西

而家家瑜咪又係同當初牙傾一樣

閪女人 鬧我瑜

兒時偶像掛 做setter都係想set波比kayu打

18號條女係咪害鳩佢

個女仔好好

啊傾話自己腸胃炎瘦返哂

岡本

佢迷魚冇迷安

佢係fans嚟

成熟呢啲嘢你識條鐵咩

靚女隊員真係好

打唔過網仲慘過一個中學生...仲點打甲一...

家瑜出招未

因為練完就腸胃炎

18號好好人

家瑜！

俾張振朗傳染曬

閪ci

仆街 我都覺
個頭
啲青筋突得唔靚
條CK底底又mk

Kayu

唔得

魚蟲>>>>>>>>>魚醜

家瑜加油

真係打唔到

雖然隊長閪，但都係為隊波好

轉打自由人啦

瑜

因為關拍前兩星期腸胃炎搞到瘦哂

呢個隊友好nice

Renci又要閪面

嘉瑜

唔知係咪真係mon

連登邊位巴絲嗌先,跟住大家一齊嗌
再跟住出面啲人都開始咁嗌

牙波個名好可愛
教主好貼地

接受唔到

好空手道feel

瑜瑜

似閪女人多啲

其實點解跳唔到
係心理病定未好番

真心, 搵個中學生都可能好過佢...

仆街，咁撚串

中過武肺 跳得1cm

跳都跳唔起

隻腳幾時傷架?

腸胃炎左兩個星期

18號隻耳咁兜嘅

心痛牙傾

仲以為得咗添

操完但係一個腸胃炎搞到瘦番晒

18號妹妹

家瑜

兩節冇牙波

我要去攬住家瑜BB安慰佢

對唔住係我冇用

佢訓練有冇成功跳起過

彎到咁低都冇波

Match

又俾世伯灌虎鞭酒

其實點解家瑜唔搵啲仔幫佢加操

點解Bgm 咁正能量

半個鐘後又有固定睇
點到你唔睇！

家瑜啊

算啦，做教練

仲以為last果球就打到

Mememe

PTSD

同一當一樣

係真係會架？

我都覺，係咁放大 家喻缺點

兩樣都有
唔敢再用力

我嘅傾b

希望牙檸都有mon

原來係咁

黃金蛇終於捱出頭

又欣宜又撚伯

跳唔起 好樣衰

出現了

push

D NPC 真係好NPC FEEL
好似講幾句野就完左

sad得來又有d想笑

醜係邊個？

為隊波好講西話貪好氣氛d咩
成年人仲唔識講野?

揀個西男人

跳唔到 都唔會落網下話

搵一當啪針啦

閪女人又醜又閪

實不相瞞我同瀚霆一齊睇緊mon緊post 我話佢知的

stephy好好戲

一來就鬥波做乜鳩
如果練波跳到鬥波跳唔到，咁其實抵比人屌喎

兜風耳雖然唔靚
但好可愛

咁點解平時唔原地跳
逼自己跳

屌見到佢就想屌柒佢

好有愛

中左武肺
跳得1cm

家瑜唔係一個普通嘅自由人
以前係個大槌 好清楚個大槌諗咩

仲要開始打口語

歪嘴屌你老母

STEPHY:教練 我好想打排球

明明早幾年拍seven正好多

我係你杯紅豆冰啊牙檸

佢好閪

咪ff啦 去搵郭位啦

好想一野拍落對波度

廢事製造多幾個牙傾出嚟ff對佢有意思

扣唔到 打自由人唔得咩

肯定成隊人都有睇連登

其實之前點會唔練扣射

唔怪得佢兩個喺金都係一pair

Caption話佢仲要有尿道炎 做側滾好痛

其實佢點解唔自己練下先?
畀人屌正常喎
下下都打失

黃金聖鬥士

明門攔網都跳到

牙波貼地 hello巴打波

renci痴咩線先會揀個白粉佬

唔好破壞我同瀚霆嘅感情

腸胃炎

一陣變咗做牙細 死撚咗

好既轉變既

個編劇係唔會咁寫

家喻好慘

貼地啲好～
牙波 教主 我都愛

連佢都搵唔到佢老公

做監躉／強姦犯另計

固定b好慘

呢d先好砌

睇到字都覺得痛

Renci愈閪面
連登仔愈鍾意

就算本來冇
我覺得牙神都會cap圖send 比人

死8婆

家瑜加油

不得不說製作真係好好
家瑜d表情 閪女人d態度 牙Moon個種「你唔好放棄呀」既表情
仲有BGM同Slow Motion都做得好好
最後捶地板個下

stephy以前打咩位

咁又唔一定

著得 CK
十個有九個 gay

超級回力鏢
你要打自己鍾意嘅位定適合自己嘅位呀？

調返轉嚟諗 唔係應該要學下張振朗嘅好先會溝到女神咩

可能係呢度其中一位

同學各位找郭位

兒登女一定有

關咩事 佢係企落場個心理關口過唔到

睇就肯定一直有睇 但以前扮無睇架嘛

Renci

瘦撚係咁

十足返工笑笑口以為好熟 其實放毒蛇害鳩你果d款
隊長閪口閪面其實好人黎

我老公係瀚霆 佢宜家係我隔離

你係呂生？

點解佢依家咁肥

佢係我隔離睇緊

捉肥仔1對1加操

Me=mirror成員

肌肉要keep住操keep住食
如果兩星期腸胃炎就無晒啲成果，咁證明佢本身瘦底，同埋好可能好返都無再keep住操

大鎚

家瑜係咪有思覺失調
點解頭先得自己係球場

佢俾張振朗砌都唔益你

牙神好正 成家一齊笑咗

佢有咩好呀

連登仔真係好口臭，明明係佢做得好先咁黑人憎

咁過唔到又要打
咪抵畀RENCI屌

牙波 Im Here

Edan一定有mon
Hi 安安

老虎

咁你著咩

幻愛

我都係

D po推好快 唔知今晚又爆幾多po

Zeno係我bb嚟㗎

唔好FF啦

又魚安

你係契仔？

Renci 得罪咗viu?
暖男要做女狗
呢套又要畀個咁西嘅角色佢
Between 佢又做得幾好

咁你都知

你問真人？

閪契

女神？
佢以前好女神㗎？

乜唔係郭位黎架咩？

Stephy 明明彈得高，但又要扮打落網

屌真係唔想再睇傾妹

笑左

老套到 呢條線完未

CLS余香妹好cute

春笑

係呀

又含春笑

又嚟

巴打波

屌 魚個樣好冧。。。。

要射了

出晒水

扑啦

似

咁佢本身就.....

可能有一齊傾

打9佢喇

做西角做得好都唔易

機會嚟既

屌魚安完啦好嗎？

但你之前連Edan都唔識

著住瞓覺底衫？？

魚仔發姣真係好好笑

我唔係#mock#Pig

救命 係咪而家開始每晚都要閪始

含春笑

個含春嘴好惡頂

因為有埋牙波牙神巴打一齊推

打個波入佢個閪到！

又真

一野打落安安到啦

打中葛佩凡會犯國安法
梗係唔敢打

我冇咩性趣 留返畀大家啦

咪屈 瀚霆一直係我老公

自甘墮落

仲唔做愛

咁篤眼篤鼻！打死傾妹啦！

講起就慶

鄧麗欣唸中一時已開始打排球，長期接受集訓7、8年，曾是香港青年排球隊隊員，負責左主攻手或自由球員

葛佩煩得米先定黃金蛇得米先

diu nei似你驚多啲

條友谷精

如果條女靚啲就好
我就會想睇呢條線

最後一球一定打中佢

佢同肥魚一齊左未架

佢好似ig之前post過mon post嘅story

仲以為會打中條女

屌 幾撚時先唔講閪魚呀

牙傾含春最正

我接受到魚安了

屌 我阿媽都唔想睇閪魚安安感情線啦 老套到

開到口對住佢嚟射

好野，中呀

屌 而家係咪每晚都要播閪始？

打柒佢

估中

打中咗個頭

條女唔靚真係唔想睇

大鑊了

[dodsf]

中咗

做咩要坐隔離
搏比人打

有無人覺得條女好核突？

夠啦 咪再魚安

兩個扑野未

摑咗佢

瞄住安安個頭嚟打

葛博出事了
爽

依家識咪得囉～起

真係一巴打左落去

一晚要起幾多次歌

野餐咁浪漫
不如野戰啦

你係MIRROR所謂經理人 契魚個老母

diu 好老土

牙傾好笑好多

係咪阿里送外賣

開始有心跳未

呢班撚樣做運動員但成日食垃圾食物

係sweet嘅 但魚安太多 條魚要唔要咁多成長線

我要初戀呀

你夠鐘食藥啦

牙波係我隔離呀佢望住我cap佢個story上嚟仲喂呀我嘻嘻

用得岡本未

可唔可以唔好再寫魚安線

西女人先正

cfu你好

對住 Manson

魚安可以停喇 麻煩返去打波啦

又開住電話

唔鍾意佢呢條線

可以去更衣室

自己發姣食波餅打返人咁賤

好尷

可以咁樣打兩個位架咩？
咁點解牙傾唔得

好sweet 喎

塊面
其實佢哋一齊未

安安好撚樣衰呀

扑未

又短褲

又要閪始

屌你佢兩個要玩幾耐呀 又玩左半集啦

兩個好撚悶 快撚D一齊上埋床完事啦

偷睇奶茲

屌，勁有機心

佢幾時改咗名做郭位架

：喂魚仔～咁耐冇見～

𥄫佢電話𥄫到張相

閪始喇

有了

開始 開始有閪跳

又閪

扮mv咁

屌你老味 又閪始

明明個個都想睇波傾

又起歌！屌！！！

好尷尬啊

做得愛未呀屌

條女真係要靚d先有心情睇落去

俾個波打中額頭有冇咁傷咁瘀呀？

你偷睇我奶滋

牙傾連鼻涕都淨

好鍾意佢講喂呀 好得意好想攬住佢

扑得未

半集都係佢2個

在一起

喂魚仔 聽講你轉用左手喎～

開始了

睇ig有咩問題 冇follow咩？

好煩

識屌一定屌蝦蟲

開始有心跳 開始世間煩擾

記住帶套呀

套嘢有d似tbb套當四葉草遇上劍尖時
好耐冇呢d青春劇
希望viutv拍多d

無心跳了

唔想睇魚安
俾波傾我

唔想睇佢地2個條感情線呀

拉佢入房扑野啦

點解又有歌

個頭幾個鐘就好返？

魚安線好浪費時間寫多啲打波仲好啦

屌一集要心跳幾多次？

嘴佢塊面走人啦

扑野未

開始 開始有閪屌